香港人乜都有得炒，連打邊爐訂位既飛都可以炒，仲炒成$120

利申： 成功book位， 但真係睇唔過眼